瓦解卧底方法

如果
由今日開始所有前線都唔帶耳機
咁樣可唔可行？

應該見一個戴耳機就捉一個

只要全部前線有共識唔再有耳機
咁捉鬼就簡單得多

推

你係咪傻撚咗呀 小白腸